紅眼症嚴重，眼科醫生都冇用！

今日紅眼症嚴重！

有囡比我先醫到！